遵理 Ken Tai我真係屌你老母

報左你個mock 2月中考到依家連卷都未改好
會唔會過份咗d?
數學又唔係考文字分析 駛唔駛改咁耐
報之前又打晒飛機話自己果個最高質最多人考最權威
Koopa同billy都係2月中考都改好寄埋 你連卷都未改
本身冇補開你諗住信下你mock
燈塔依間上市公司都係仆街嚟
之前報咗pchan mock又係咁 猛咁話6個星期改好
結果要8個星期仲要改得求其

問咗上年有考個fd
話考前3日先收到

Ken tai mock?

係 佢係咁講

數學 考mock都夠on9

睇koopa上堂屌柒ken tai永遠都係咁好睇

諗住拎下手感

Details

比你搶先一步
BTW佢改好卷

聽講好似Kentai屌柒koopa多喎
睇條撚樣ig就知咩事

學hermanyeung話齋 有種mock係收唔返

仲出色過Billy Ng

舊年玩herman yeung mock 好快就比咗grade 我

認真人地同期Kenneth Lau Billy Ng要改成6000幾份卷(英文有3份卷) kentai條撚樣淨係改千幾份都可以慢過佢地

點屌法

人地收咗錢理得你咩ON9

佢話自己最為學生架

其實佢都講到明，佢話自己未必係最識搵錢嘅教育工作者，即係佢都承認佢係為咗搵錢先教班中學雞

條友都講明會搵兩餐啦，仲有咁多戇鳩仔去報佢啲課程

屌, 唔通講真話呀?

兩件廢物狗咬狗

推到佢唔教

G持

報咗Ken Tai Mock既同學記得收返份卷個陣睇吓佢有冇grade比你

呢幾日開po

咁請問有咩老師係唔為錢去教人？俾你你會唔會做義教？

Herman yeung叫唔叫唔係為錢

講cap水點及koopa 拆班王

唔為錢係唔係你養佢呀
個個都為錢嫁喇
形式唔同姐

白痴仔考數學mock

唔為錢關係唔係我養佢咩事

我之前4月頭先收到

考mock有幾戇鳩

不過補習社個啲就真戇鳩卷又出得鳩 改又鳩 比分又鳩 派都鳩過人

終極既野唔會收錢
暗串koopa

on9
呢啲先叫高章，如果佢錢然屌柒koopa, 到時一定冇人報佢，反而而家 陰啲陰啲咁，仲仆街！

數學唔似作文
自己做pp自己改就得啦

但人地真係有料到
ken tai 啲skills,日校都有教
雖則koopa啲skills 都係outsyll 野黎，不過好過KT教日校野扮哂skills

我個年考唔知星乜 定星河科數 唔洗錢既
我操左幾廿年pp去考 佢冇題似咁濟 又要勁刁鑽
啲分計到奇奇怪怪咁 最尾仲要勁耐先上網睇得番 三十幾四十分就比*

改得認真咪要耐D

專登整難啲 唔係點昆人報個啲咩雞精班

佢堅伏
上堂notes整到勁勻鑽懶係難咁 我原本都以為咁叫勁
我math考左兩次dse
第一次主力溫Herman Yeung筆記喪做past paper 有5
第二年溫KT notes 得4

有冇諗過係你自己問題

Koopa
好多所謂神技一係離地唔會出, 一係用黎都多鳩餘
咁得閒報佢咁多plan聽佢吹水不如自己操數好過啦
雖然佢真係冇Ken Tai咁垃圾
條撚樣教啲野又廢又鍾意成日上堂打飛機吹到自己點為學生點貼中題

其實數學真係有咁多skills咩 通晒啲數學原理唔係仲快仲穩陣？

DSE

的確
但其實數都係浸出黎,跟得佢耐,自自然然思考能力都好左,叫數感!?

如果我一個禮拜肯攞24粒鐘操數我數感都會好好

咁對住數神法數感想唔好都難啦

樓主pchan 有冇收多三份mock
佢考個日唔係話寄多份mock
我淨係收到卷

Hentai

其實依家入咗u甚至出咗黎做野嘅巴絲打，有冇覺得自己以前好傻豬咁補過一班cap水怪？
明明分數係因為自己努力得返黎但嗰陣又當佢地神咁拜

禾報咗Edward瘋連卷都收唔到

然而條友仲得閒到係ig打飛機

補左佢兩期
好後悔曬左千幾蚊拎啲上網有得印既past paper
儲埋啲錢去下旅行唔好？

andy tse份mock每個考生嘅markering records都錯左sd email更正

啱啱睇話已經改好
應該一兩日後收到

改好=/=寄咗

上次寄出一日後收到(Lori mock)
如果佢一日入曬分再比郵局寄應該好快收到嘅

BN好似入咗成個禮拜先寄到

大型補習社係咁

Cap定先
佢一del留言就衝入去玩野

佢個mock同tip class年年一樣
真係搵笨

wayne leung先係打飛機最勁個
上堂一半時間都係講緊自己幾勁

屌你個陣去考andy yeung
已經四月底先考
佢又真係真係最尾幾日先寄三黎 根本冇時間睇

未

教physic都做錯physic MC又真係幾勁既

Koopa係勁喎

畀正常學生會點計？

用幾耐計？

唔收錢, 免費教你好唔好?

個時補nixon同另一個細補習社老師 最後拎左條4

唔想即場計都可以記條式嘅

B, 半分鐘計完

自己睇

學校會教？

hen tai

自己唔識derive? let side=a咪得囉

講到剩係得koopa教咁
大把補習佬會教啦呢D基本野

永遠對外屌人最金既就搞得最多小動作
扮可憐呃同情標準動作
當年睇住個同學日撚日拎住成沓kt啲note
唔睇由至可
一睇笑撚死
(Btw上左岸好耐，詳情係點唔記得八成)
日校程度Q當補習notes q用
結果條友好似U左

tetrahedron 出過幾次，大把人有教條公式啦
咪咁井底以為得koopa教然後覺得好神先得架
自己google下都已經有啦

冇補過大補習社mock，
認真想問
個啲冇試後講解同參考答案個啲即係點

未更新姐
理論上之後會比埋既

pp 都出過啦on9

解卷成6粒鍾仲要臨考前唔夠一個禮拜先upload
搵鬼睇咩
仲有要係個分紙打個grade好難?

人地鍾意每個月進貢幾千蚊比數神嘛

為咗依條數 你咪記多條formula 囉

講到尾都係想賺到盡

聽日最後通諜

6粒鐘解卷唔係問題
問題係臨考前唔夠一個禮拜先upload撚睇得切咩
唔洗温chem同中文?
人地Kenneth Billy同期考mock改卷量起碼多你兩 三倍但人地點解可以早過你寄
仲有本考試天書有未

拿先唔講佢掠唔掠水
起碼人地一早做好晒應該要做好既野
而你kentai3月尾仲係乜動靜都冇
責任都未盡好做乜批評一個一早已經盡好晒責任既人
個mock收咁那貴就預咗搵成大班人改卷架啦

成間遵理都係柒
執柒佢啦 垃圾

一陣搵班year 1 year2嘅人改卷，佢地又唔熟marking scheme 比錯分，到時kt，肯定又被人屌到仆街

加埋收咁貴肯係遵理掠水啦，分分鐘有一半係遵理袋落袋

唔係要撐kt，但佢份mock算係高質，齋聽佢6個鐘解卷當考前最後溫習係幾ok

Hi Ken Tai咁得閒搵打手黎不如入好晒啲分同拉好條curve先啦
我屌緊Koopa掠水都要屌埋你條撚樣個mock收咁貴竟然咁耐都未改好 仲要公然話唔會出grade
抵Koopa拆咁撚多plan掠水都騎得住你
比你貼中晒都冇時間睇返份卷啦
仲要連續兩年都冇改善 仲講到咁係理所當然
起碼比你笑過既比利吳都知錯能改啦
你?

執淨欣師
佢仲要幫人攞人生5**

親自改？

hentai

正垃圾

舊年條友遲寄卷又hea改都比人屌到仆街 今年唔知點啦
不過燈塔個個都係咁掠啦 唔知點解係零零舍舍得呢條友話自己冇錢請人改卷
六粒鐘係到齋聽不如操多一兩份mock好過

咁似係你廢

得罪講句 只有垃圾先會補現代or遵理

dse數咁簡單都要補？

方死你報多年咩
賺呢年 出年又成班新客湧去報佢
通常都係考一年

大把弱智,殘障既人DSE數都唔掂

Sor lor

補習搞到追星咁

補過佢 記得我簡補佢嘅原因係因為上one day free course 覺得佢好似教得好過Koopa 因為我數學底差 所以覺得跟唔到Koopa Ken Tai有補底班

雖然 其實問心果句 叫教得還可以但印象中佢成日基本上每堂一開波就係到宣傳自己野仲要宣傳幾耐下其他人宣傳都無佢咁耐 晒時間到... 然後無記錯的話 佢驚死你唔繼續報 啲答案要係果期最尾果堂定下一期先派 成日係到話Koopa抄佢

佢仲整咗免費操卷班好似好好人咁但答案又派漏fb問佢 隔咗10幾日先覆 話遲啲會派返結果佢完全無咗回事雖然只係漏咗一題

最後睇去Youtube睇Herman Yeung算教得好 又唔收錢 時間成本都省返

條撚樣成日扮慘作故仔就真

咁撚多舊卷 係要考D名師份Mock

最廢係你

岩呀，我就算係最廢
都唔影響個兩件廢物係廢物既事實
我最廢同佢地兩件廢物係廢物冇沖突

浪費曬補習既錢
知自己蠢就唔好補啦
嘥氣

數學肯操練習同pastpaper洗撚補

有herman yeung使撚畀錢補

答案留到下期派真係仆街黎

成班kentai同koopa打手開始入黎搞事
玩串個party仲好
尤其Koopa你條撚樣再係到抽水遲早開post狙擊埋你 枉我仲讚你改mock改得快

個死肥毒撚攬禾欣師

補習用得幾多錢 幾千蚊食餐飯都冇左啦

有樣野真心唔明
點解 現代 英皇 遵理 都有搞大型Mock
人地英皇 現代 都可以三月頭就派晒卷
人地徐永豪 千幾人考 Total 4千幾份卷都可以考完1個月就派到 仲有拉curve 詳細評語
但遵理身為上市公司會搞到咁撚樣 不如執柒左佢

其實燈塔好多都好早派晒卷
係某位教數學唔知點解改得千幾份都搞咁耐
仲好得閒係ig打飛機同派打手黎呢到

BTW 巴打收到 Billy份mock 未呀？

我只係入黎玩野

唔驚hentai知你乜水

成個弱智咁

得幾個人

Cap定圖拎黎bin c
最後level 2冇難度

KT寄咗卷
放過佢

不過仲有個改都未改好

more

3 4有幾難 鳩寫都有

中文YY
英文Kenneth
通識LTY
唔廢都唔補

邊個

原來改好晒

邊個本身未改

EF

邊個嚟

上面個死肥毒撚真係世界級
補習補到追星咁
睇佢ig而家仲得閒到日日開post對住班名師打飛機
我敢批死佢出到黎科科得2同3

人地都係根據佢能力揀補習老師姐

極度懷疑個肥仔係隱性基佬

追親星都好似會最後收皮

個肥仔去補習都識到咁多朋友佢人生5**了

有冇人收到Billy Ng份mock?

遵理幫你模擬埋四月考完七月先知結果嘅心態,你唔係以為間間補習社做得到啊

ken tai 話佢比人打壓喎

有公式背。

kooopa 係搵佢啲入左大學既學生改
事後每人比幾千蚊 利是

你呢句嘢都幾廢勁就唔使補啦

仲未收到呀仆街btw可以退錢了

係 姐係我指在座咁多位都係垃圾

有冇雙掛號

Koopa洗鬼屌 ken tai 自己都會挖個坑俾自己跳
聽講ken tai成日FF有人攻擊佢

屌，原來成個post都係成班打手唔抵得人地多學生，老屈人地。唔怪得宜家啲補習風氣咁差。

佢幾時約滿
好想食花生

唔知邊個作故仔呢

得雙掛號先有得退

咪係 都唔同level

你題題都背公式囉

講到完全自己冇問題咁
屈番屌佢嘅全部係打手，做名師做到佢咁真可悲

垃圾狗咬狗最鐘意睇到

好想佢快啲約滿爆大鑊

有咩大鑊爆

佢ig個story

好！
study ig 傾！

我指可以有咩大鑊爆
Koopa上堂暗示過佢只係弱者扮可憐

狙擊咁耐就係等佢出啲怨婦post坑自己
本身諗住寄咗卷都放過佢
點知佢自己出post搏人屌
好心佢學吓比利5啦 人地起碼識低調唔會辣火頭

補左koopa 咁真係未點聽過佢屌其他人
只係狂吹捧自己

巴打唔駛溫書？ 見你好鍾意追擊

你video？佢會熄咪屌
果日先屌完燈塔

唔駛溫書
打算裸考入含大

巴打補Koopa好有錢

我絲嚟

有用咪補

補Koopa好有錢
每個月進貢幾多

live 不過唔係成日主房

13xx

補過條友3D
教一個thm都可以拖成期

中六成年 萬5 如果除返開就 ~2000 一個月

thats true
9 成廢話 1 成重點 多水份

00後仲上連登
溫豬啦你

~2000 一個月補條拖堂cap水怪

[img]

其實燈塔個個都cap

3個plan
其他都冇佢咁誇張

咪係，真係有良心教學咩
補得習預左比人cap
係cap 得多定少既問題姐
不過都係果句，你cap 時人又cap ,點解佢就可以cap 咁多？

其實2 個plans only. 只不過佢要你上 10 期，但得7 個月

佢係有料嘅 我個補習學生上年臨考前兩日問同學借左佢份mock同解卷睇 level4底變左5*

點解咁睇死自己

自己操pp好過

Facebook?自己唔識投訴？

人地唔出錢都大把人幫佢改識得改卷班人 原先冇expect過有錢收
怪就怪佢人緣差
另外睇翻上年佢被人屌柒嘅post, hide 曬comment 仲唔係心虛？
利申：一生願為古巴打手補佢5**

痴撚線
koopa已經叫改得慢 居然仲慢過佢

所以其實上年係快過今年一個星期寄出，今年咋左

Koopa 由2月9夜晚改到10號朝早已經改完所有core M1,M2, 依啲先叫效率，考嘅人數多佢n倍.注意翻，core卷2月8考

既然講到咁光名正大，做咩hide comment?

屌你咪撚吹咁大啦
真係2月10改完就唔洗隔成個月先派份卷啦

佢有二十幾個人改，梗係快
至於點解隔成個月 咁就要問遵理點解scan mc scan咁耐 入分拉curve 入信封入咁耐喇。

咁點解KT可以一日搞掂

一日唔搞掂 遵記同佢都會俾人插有前史

Koopa唔好得去邊
年年都有班人吹捧
最後多數都lv4收埸
乜乜神技都係呃啲小朋友

啲koopa打手多撚到
就算唔幫kentai
Koopa 上堂講廢話咪又係多過教書
啲notes又廢 上堂又教out syl 公式

教一個skill都拖成4堂

Koopa 你老母自己勁又點呀
你教補習係垃撚圾呀 又廢又呃錢 食屎啦

佢個hashtags 咩事 好地地tag埋2020/2021
係咪啫係咒人tritake

認真一問上面數神堆打手有冇補佢大學研修班

紅字邊個寫？

KT本人

嬲嬲豬了

Koopa教人教得咁廢
講出嚟得啖笑

Koopa kentai一擔擔

有補佢嘅都知佢拆plan 一堂得好少時間講skills 其他好多時吹水講大道理 佢係cap水嘅我會話唔洗跟足佢咁多期 甚至可以唔洗上終極神技都得
BTW入到大學仲補乜撚野習

有人話一生願為古巴打手
咁佢講到咁入到U都要補Koopa啦

咁打手唔一定等於要補足全部嘅我入到U又一補習嘅需要

條友真係有被迫害妄想症
燈塔幫佢出咁多宣傳都話燈塔打壓佢

又冇*

做乜屌我老母啊，屌你老母，咁又點撚樣啊

Koopa每年都係一晚通宵改曬所有卷
係遵理慢咋
最後三條多數啱曬/空白/錯L曬

Ken Tai反而年年被屌無卷

俾人屌老母就起囇鋼，有無諗過係佢自己問題先會比人屌老母

呀打手，你唔係柒撚到以為d人唔識自己上ig睇？
而去睇你張改圖？

邊有改圖
自己上佢ig睇啦

Cliff yeung 就真清泉 係兩登無人敢反

反佢既話後果好嚴重，會比佢狂binc

數學2底補完koopa拎4 好似爭少少就5 不過算係咁
koopa係水分多又拖堂 不過真係有用
大把錢dum落去投資嘅話其實都幾好
佢堂上最多都係自吹自擂
但上過kentai one day佢已經忍唔到手要攻擊koopa
仲要教嘅嘢冇koopa咁易明
所以真係不了

你第四行唔講都OK嘅

唔好咁話佢啦 教書真係好大壓力ga 更何況佢係起beacon教
佢已經教書教到癲左 同kirs lau一樣有妄想症 間唔中就攻擊billy

講實力都好似係koopa更勝一籌

點解咁快有打手

有幾個傻仔日日拜啲神技
上撚足曬
最後咪又係冇5以上
咪撚歌頌啲乜柒skills 喇

呢啲算啦，得個一百幾十人考

真心得dick hui係補得過
真心為學生好 又搞笑又教得好

HKU BEng就彈撚開啦
22/23分嘅垃圾

好撚多打手

之前有報Ken tai 同koopa 既mock
Ken Tai 改卷係慢D, 但係佢教返份卷好似有成3粒鐘
Koopa 就得果15mins
同埋見上面好多都話Koopa 教書易明，緊係易明啦直接比formula 你
不過Ken tai今次又抵屌既，改卷咁慢